g2000 part time

有冇巴絲做過g2000 part time fitting model 好唔好做? 過幾日要interview

Google下g2000 part time咪答到你囉

搵過啦 都冇

。

唔好做架

冇啦 佢冇請到 話我膊頭唔夠橫

下點解？
點解要横

我in個個係fitting model， 要著住件西裝跟住班designer就睇下件西裝有冇野要改善， 後尾in我個個姐姐話班deaigner話整體都ok ，但膊頭唔夠太橫 應該係話我撐唔起件西裝 ，但都有7，8成機會請 ，但最後都冇請

就算請都唔好做啦，閪公司黎

認真閪公司 千祈咪撚做 做到狗咁撚樣 公司啲人又閪 特別啲老女人老屎忽